（小問題）點解10k挑戰組或者一組既女仔仲有時間化妝

明明要咁早開波，仲可以有粉底，畫埋眉，眼線...難道...係尋晚無卸妝？

化慣手勢，十分鐘都搞掂啦

空姐都得啦睇有冇心呃like

頭先5點喺中央圖書館對面入口見到有人搽睫毛液
幾下搞掂

可能只係想入閘果張相影得靚，然後慢慢行去終點。

我坐鐵見住對面10K挑戰組既女係度夾眼捷毛同畫眉啦，成程車睇佢化妝

出show，登台